.TH "rent4you.Views" 3 "Tue May 23 2017" "rent4you by Nathanael Smiechowski" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
rent4you.Views
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "class \fBBienvenue\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour Bienvenue\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBLogin\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour Login\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewClient\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewClient\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewContrat\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewContrat\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewDocumentation\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewDocumentation\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewLocal\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewLocal\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewLocalCreate\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewLocalCreate\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewMainWindow\fP"
.br
.ti -1c
.RI "class \fBViewSelectionClient\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewSelectionClient\&.xaml "
.ti -1c
.RI "class \fBViewSelectionLocal\fP"
.br
.RI "Logique d'interaction pour ViewSelectionLocal\&.xaml "
.in -1c
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for rent4you by Nathanael Smiechowski from the source code\&.
